求下無視星期日朝早咪播d垃圾架仔超人怪獸卡通啦

咁撚垃圾
睇到即轉台，咁撚樣浪費大氣電波

數碼廣播